印度獼猴入屋搶人 16日大嬰孩慘死井中

04月03日(二) 06:40更新 03:00建立
嬰孩（左圖金襁褓）相信被猴子帶走。（互聯網圖片）
嬰孩（左圖金襁褓）相信被猴子帶走。（互聯網圖片）

印度奧里薩邦一名僅16日大的嬰孩，上周五（3月30日）在家中熟睡時，疑遭獼猴擄走，至周日被發現陳屍井中。嬰孩身上沒明顯傷痕，相信是窒息而死。事件激起民憤，大批村民到林業部門外抗議，要求當局採取措施，遏制數量暴增的猴子。

塔拉巴斯塔（Talabasta）警方表示，猴子把嬰孩帶走時，孩子母親正在睡覺。當她驚醒後立刻大聲呼救，但猴子和嬰孩很快就消失得無影無蹤。包括警員、林業官員和民眾在內等2000人加入搜索，最終周日在村附近的一口水井中，發現嬰兒遺體。

法醫指出，遺體沒有嚴重傷痕，僅左手有瘀傷，估計猴子未能抱緊嬰兒、以致後者掉進井中溺死。警方表示，由於死者家屬深信兇手就是猴子，因此暫時未立案調查，但希望在一周內將「疑犯」緝拿歸案。有當地官員就指出，猴子襲擊人類或入屋偷食物的情況普遍，但偷人仍是首次聽聞。

事實上，奧里薩邦猴子為患，去年3月曾經因猴子襲擊人類個案急增，令學校一度停課；同月有猴子從高處跳到一名公務員頭上，令後者腦部重創而亡。孩童的死加強村民和受害者對猴子的不滿，紛紛上街要求當局遏制猴子數量。

秦山

印度佬用印度方法教訓班馬嬲啦

呢類案件其實淨係得老母一個自己喺度up
真兇係咪真係隻馬騮都好難講

屌馬嬲？

不嬲d 動物都無性
係香港先信班動物撚以為d 野狗野豬野馬騮唔會煲啦啦襲擊人

先輪姦後殺 再輪姦屍

哈奴曼

老母

我諗起獅子王俾人掉落山果張圖
係咪要落地獄